華為：我作為手機製造商，有部iPhone 喺手係好合理嘅

間間廠都玩呢招...無意思啦
之前samsung又玩
目的又係想啲垃圾新聞轉發達到廣告效果

☺️

所以連登班三星pixel 屎為打手，通通都係用iphone

蝗蟈block左twitter ?

所以要用iphone ?

邊套

search youtube Chapman To'slateshow

要拆既話都可以話apple music有anroid版既

要拆既話 apple都用緊華為晶片

Not true. Fake news.